諗諗下如果律政中心比人一把火燒左都幾大獲

好多重要文件證物都係入面，一把火燒左去既話分分鐘告唔到班義士，真係唔知點算

on9

on9
拉

拉
割硬

膠, 你以為清朝咩, 一早入晒 data base 啦, 仲燒

一級歷史建築來，咪搞

on9 block 得

證物在警察控方
起訴文件在金鐘道政府合署
律政中心冇你講嘅嘢

拉

不了

咪鬼再帶風向喇

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊